有冇巴打仲有玩line rangers?

岩岩整返黎玩，佢係咁show呢個出黎彈game

知知係咩事？ 玩幾下又彈, 好煩

Del左10世

你唔識英文？

點會咁快end of service呀！
隻game 啱啱先完左週年慶祝event喎

The game is closed on 3 pm, September 15th (GMT+9) for users in China, excluding Hong Kong, Macao and Taiwan.

樓主支那仔確定

唔係唔識，係岩岩event完點會close.... 同埋佢仲俾人玩緊，彈個pop up出黎，都唔會要人強制close隻game啦

唔係話你唔識段英文喎
係話緊隻game只係停中國

都話你唔識英文架啦
係隻game已經停咗中國service呀 (仲要係中國only)
你見到end of service即係話你係中國 = 你係支那仔